將軍澳宣基中學被指播榮光 校長呼冤枉

網上流傳一條影片，畫面是位於將軍澳的基督教宣道會宣基中學，背景則用擴音器播放有港獨訊息的「榮光」歌曲。本報記者昨向校長潘淑嫻查詢時，她大呼冤枉，強調該校從來沒有播放有關歌曲，但指出今年10月起不時有人在學校附近播放上述歌曲，令校方不勝其煩，她亦已通知辦學團體、教育局及警方

根據影片畫面，可見拍攝者從高處拍攝一間校舍，拍攝者面前有一條類似窗框或晾衫竹，估計是從住宅單位內拍攝窗外環境。影片中段拍攝者將鏡頭拉近校舍，清楚看到基督教宣道會宣基中學的校名。由於聲音較「散」，故影片令人誤會是從校舍播放。

潘淑嫻指，該校沒有可能會播放有關歌曲，而自10月起已不時有人在周末的中午1、2時於學校附近或公園播放「榮光」，由於歌曲內容敏感，故她亦已向警方備案

千祈唔好響左校附近播
之後拍片篤灰

宣基好似係梓樂母校

好似係

尚德播國歌咋嘛 大驚小怪